啊爸過身就快二年

啊爸前二年過身 屋企得番家姐 老母 同我
無左老爸維繫屋企 家姐同老母一早分開住
老母精神有問題 控制加抑鬱 日日搜我間房 本人就30
12點前必定要訓 飲可樂食甜野比人罵到上天 零食更加唔洗講

今日聽反老爸之前WhatsApp錄音好心酸 我好難受
老母又唔可以唔理 日日都好大壓力

老母有無睇醫生？
撐住

唉，聽呢d最傷心
老母精神係幾時開始有問題？

本身有 老豆過左身之後自己停藥
佢唔明受既係身邊人

加油爸打 同家姐一齊頂住

老豆過身前已經係咁
頭先比老母搜完房 搵到我支可樂 屌到上天
想搵女朋友傾訴下 佢電視較細聲 企係我門口聽我先忍唔住係到發洩下

其實你已經做得好好

照顧病人係好辛苦，頂住

頂住啊巴打，辛苦晒

明既巴打
我阿媽都唔係咩好野 所以我好明你心情
我又係有家姐，所以大家幾似
唔同既係我先25，阿爸又健在（雖然同阿媽離咗婚）

相信你講既阿爸錄音大致上都係話頭家由你撐住啦 阿媽由你照顧 當初我父母離婚都係咁

想聽下你有冇咩計劃？

乜可以自己停藥架咩？
佢唔洗覆診？

我啊爸既錄音都係好微不足道既野 佢走得好突然
：啊仔幫我買支水
呢句已經係最長 我只係想回憶一下佢把聲 我都好希望有一段好長既錄音係講呢啲嘢

計劃都有 因為本身啊爸都有剩返錢 所以我諗結婚都可以負擔一個大嘅單位同老母住
但係要辛苦女朋友 因為真係好難頂

覆診都唔去
叫哂全家出動都唔得
佢話食左藥會好暈

斷捨離法
將你的雜物全部清空去
製造沒有東西的空間
放空自己
又沒有東西給你媽搜
本來無一物 何處惹塵埃
再者，
逝者不可追，來者猶可待
讀一些經文，咩教都可以
練書法，畫畫，
開著D好看的電影或音樂
時間會過得快 D
~~

得閒行開下,
比自己抖一抖,
加油啊!

明你辛苦，但叫埋女友住真係諗過先，正常婆媳關係已經夠麻煩

我都係收左一支可樂 同一包薯片
想星期五睇戲食

除非你媽精神失常自殺
否則都唔會有住院令

小心人身安全
佢會在你房門偷聽、疑心好重

有咩戯好睇呀~？

有無諗過當初點解死果個唔係家母

偷聽 偷睇都試過哂
有一次星期五晚我熄燈睇劇 佢趴係地下偷睇地下條門罅 睇下有冇光

好變態
但你無得唔放棄佢

佢仲有無乜病態

可以要好似巴絲咁講搵社工幫下你
雖然都唔會幫到乜

都係不幸中大幸

唉 唔知講咩好
但我覺得阿爸冇交代落，心理負包袱冇咁大。

我有兩個方向，一來睇下女朋友接受能力。二來睇下可唔可以搵同一層或一幢大廈內或附近近d既單位，買兩個平既細單位，好過只買一個大單位。始終唔係朝見口晚見面，點都會好d。

我同家姐都有咁諗
但係真係好不孝

得閒就上來up 吓啦

佢有交帶落 係臨走前最後一口氣
我好深刻

我本身份人都幾樂觀 開朗
但係今日比人為左包薯片 可樂比人罵 我有少少心酸
30歲人 食包薯片都要比人罵
想同女朋友傾計又比人偷聽

唔食藥唔得啦 強制入院食藥啦 你又冇能力照顧佢
識個朋友都係食藥好番

巴打頂住啊

通常呢類case等爆獲，去到搞到人或者搞到自己，夠料報警或者揾社工搞入院。
如果你想主動，就自己約個期，代呀媽睇醫生，講反情況，轉介社工or社康社士搞。
不過呀媽煩only,無野可以做。

我老豆之前有肺癌，近排又check到肝有粒嘢，醫生都話唔樂觀，好驚但又咩都做唔到

如果我係你，我都覺得生活極大壓力，成日擔心呀媽個情況。
媽媽停左藥，佢果情況係未好唔穩定？

有事冇事都好
多d陪你老豆
好好珍惜佢仲係到既時間
我好想再陪多一日老豆都冇機會

巴打記住backup老豆既野 認真 好多人就係至親既野無backup唔見左喊都喊唔番

佢有精神病唔會明白你諗乜
可以做的係明白佢
遷就佢

做左好多都冇用
佢本人唔去 我迫佢都冇用
之前出盡人面 約左個社工 但係佢清晨自己走左去

情況穩唔穩定
通常會心情好一陣之後可能因好小事會罵
日日都係咁

Backup 左好多份

落街打電話

有家歸不得
FaceTime 見下女朋友都要落街

加油

如果你係有dd錢，不如帶佢睇私家精神科
慢慢試藥
公家d藥又平又多副作用
係食到病人好似失哂功能就溫溫登登
為下佢著想。。。試下囉
但就預左睇醫生又貴 藥又唔平

巴打 頂住呀
加油💪🏻

我老豆走個陣 智能手機未普及
唔會無啦啦拎部錄音機出嚟錄音
我想聽返佢把聲都聽唔到

樓主頂住呀

搬開住唔得咩

唔好難為女朋友同你媽住
會係大問題